角超十注

鳩買十注試下運
1.阿特蘭大 盤 -0.5/1 2.11

留主跟機

頭兩場角點睇

我屌,你就係角球超人

唔識睇 好難買

曼城角細 我睇11粒內

鳩買十注試下運
1.阿特蘭大 盤 -0.5/1 2.11 ✅

晏啲再出 睇好墨城盤同角大

要跟了

連中十口無問題

希望可以啦 大家一齊贏

角球超人復出

超人返黎啦終於
老實講句，你平時d注命中率都幾高。係除左重心

樓主又中

都冇買 純粹俾下意見

樓主傻仔黎 又可以買對

你傻鳩添呀

傻仔超人都有傻仔捧 正呀

唔洗理佢啦 你越應佢佢越high

我諗住買頭2場角大 你點睇

我只相信超人

1.阿特蘭大 盤 -0.5/1 2.11 ✅
2.墨爾本勝利 10.5大 1.9

我出左一場大 買左小小博13.5大

我覺得今場貓叫會贏

墨勝贏一粒我估 澳職劇本好難睇
早兩日場光輝西流睇到眼都突

作客平半低水 好似多數都開到-1

超人唔好再出重心please

跌飛跌到1.85

得返1.75

邊個咁大注買 1.9買到落1.75

一開始睇仲有1.95嫁

睇黎今場角似雲來

勿gel

香討有人買左2萬角大

All in左角大

秒c

10.5b升到2.43

3.墨爾本勝利 即場角大 9.5大 1.91

刷角唔該

無角